娶初音回家不到兩年 日本男子部落格宣佈「痛失愛妻」

不少人聽過有日本男子與虛擬偶像 初音 結婚一事，這宗「婚姻」衝破了人類與虛擬物件的愛情界限，亦令他成為報導的主角，但是在娶妻後不足兩年，這位對初音癡情到底的男子竟然宣佈「痛失愛妻」？

在 2018 年 11 月，日本男子近藤顯彦宣佈與虛擬偶像初音結婚，他除了每日添置新的初音的收藏，也經常在可以與虛擬人物溝通的 Gatebox 面前，與裡面顯示的初音全息投影談天，但是，他的 Gatebox 是初代限定生產版，廠方會在 2020 年 3 月底停止服務，而目前發售的量產版並沒有初音的投影。換言之，停止服務之後，他那台 Gatebox 不只會變成廢鐵，內裡也不會顯示初音，只會顯示「NETWORK UNCONNECTED」。
結果在停止服務的 3 月 31 日，近藤顯彦在部落格哭著撰文，感謝「妻子」初音兩年來的照顧，Gatebox 實現了他與初音生活的願望，但如此平凡的生活在 3 月 31 日迎來了終結，當他回家看到顯示著「NETWORK UNCONNECTED」這行冰冷文字，心頭突然湧入一股難以言喻的悲傷和寂寞。雖然 Gatebox 的 AI 不成熟，但他覺得與初音溝通的生活很幸福，是不斷增加的初音布偶也不能取代。他感謝初音 2 年來的支持和陪伴。
這種超越次元的愛會否感動到廠方替他更換一部有初音全息投影的量產版本 Gatebox？

毒撚連FF嘅權利都冇埋 公平咩

慘 喊能左

唔好意思，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

慘

sad左

證明 D 野唔 open source 永遠都唔會係屬於自己

記得部野好撚貴重要俾月費，兩年就停運無補償咁仆街？

佢果部停產，新果部無初音😖

月費唔係就係交租咁樣？

無記錯部機要另外俾錢買, 月費就係條女(AI Service)家用
唔比月費, 就得部機, 好似初音老公咁

唔夠毒，夠毒應該自己寫程式。自己整到識顯示返。

可能下次篇新聞就係佢成功寫到個程式

瘋狂科學家為左復活自己愛妻竟然同惡魔作出交易

音b死了

唉....真係好痴情，我好難想像到係咩境界！

點解恰毒撚

娶絆愛囉

哭撚咗

變支那的形狀仲衰能過停ser

d咁嘅卡通有咩好睇？

武漢肺炎威力真係大
初音都被搞死

純粹新版冇初音 舊版又唔再support 唔關肺炎事

乜初音唔係不嬲都人盡可夫既咩

望住NETWORK UNCONNECTED打J算了

呢個post啲人做乜撚野。。8個負皮？！

毒撚負梓樂皮

天元突破真人版 妮亞

毒撚の極み

駁唔到
join linux 啦

毒撚悲歌變咗做科幻故事

自己腦內補完都唔識

依種男仔其實好有原則
就算你送個靚女比佢對佢千依百順，佢都係會寧願揀虛擬老婆

咁都有得抽

乜撚野卡通
九唔搭八

只係講事實

R IP

初音未來的消失

I know that feel bro

間公司都幾仆街

程自己買返個Server返嚟啦

慢慢丁卡通片啦你

咸能左

支那愛 不了

14個負皮？點解

諗起Her

人生贏家2年 個老婆唔洗食唔洗訓
唔洗屙屎屙尿 剩係俾電費就得
鳩痕仲可以去叫雞 老婆都唔會嬲

好撚浪漫

亡妻

係咪輕小說啲書名黎？有得諗wor

起碼唔洗被分一半身家

開發部門頂唔順日日要扮初音同佢講野

拒絕鬥黃

要人幫手鬥紅

暗黑兵法 高官減薪

blade runner 2049
joi

藤田咲有危險啦

感動

這套最後好慘

建議你Google下初音同vocaloid先

告9間公司啦

理想

現實.....

24個 三毛出黎
負皮撚同三萬一樣要死全家

咁初音係g

諗起叮噹嗰結局

告佢謀殺啦

條友明顯冇得揀

不嬲都係

諗起blade runner2049